佢嬲左我，然後佢話想靜下

我真係仲好鐘意佢
同佢鬧過兩次交 兩次都係因為見唔到而嘈
上次 好好彩 氹得返等無事
但今次 佢連電話都唔聽 whatsapp鳩覆我
仲較埋飛行模式

我去埋佢附近等佢 佢都唔理我
之後佢話佢想靜下

但我知道一靜左就咩都無哂
佢連傾都唔肯同我傾

希望有人可以救下我再唔係屌醒我
我真係好撚頹

不如真係比少少空間佢，逼得佢太緊會有反效果

你係肥妹就點搞都唔掂

你巴定絲,分唔到

試下唔好炸佢機 但係又keep住搵佢

咪撚再逼啦
人哋都言想靜下 佢會搵就會搵返你

你窗話因為見唔到而嘈 而家真係見唔到喇 咁係咪你想要嘅結果？

我係真絲

我170cm,61kg,巴
你諗你

咁如果條仔咁就男既話,好似小氣左啲，一係佢應該有第二個

嬲

似當你sp喎

你條仔都幾撚幼稚，當你雞咋

走開啦矮仔

180cm
85kg
Gym巴
你諗你

每隔1-2個鐘揾下佢啦 俾啲空間佢之餘又show下你好緊張佢
但係其實因為咁小嘅事就嬲會唔會小氣咗啲

唔可以介紹朋友比sp識架咩？你都幾天真

生無可戀 都唔知點解咁

佢當你雞 放棄啦臭雞

以後會繼續做前線 死無後顧之憂

仲和好如初 直接分手啦
依種仔咁撚幼稚 同佢拍拖咁辛苦 一定唔長久
樓主盡快分手啦 你冇咗佢都唔會死㗎

乖啦，最多施施陪你傾計解悶

師姐 61kg成 13x磅
除非你有Dcup啦

其實當段關係咁唔平等嘅時候 你諗清楚係咪真係想繼續先啦

你等佢嗰陣可以主動揾施施吹水架
施施都係肥妹

好喇 認真答你

夜媽媽 2 3點叫你出去爆房

唔出就嬲左你

唔當你係雞當你乜？

算啦

唔好迫 不過打定輸數

人生真係好苦
依加完全無哂心機

You need a hug
慢慢嚟啦 你仲後生

唔肯傾既都應該死全家

無圖可以點睇

後生大把世界 返學嘅識下朋友 已經出左黎做野嘅就拎下社會經驗
去到最尾你會發現只不過係你自己困住自己

嘩，肥撚到

絲打
佢扮到明玩鳩你
放手啦
男朋友會因為飲醉 想開房 你唔出佢嬲鳩你
真正係男朋友嘅 三 四點咁夜都怕你危險唔比你出啦
醒下啦
唔好比人玩

就算係唔認真都可以介紹你比佢朋友識
物以類聚
介紹唔代表認真

都幾大份..

咁如果當你女朋友，知道咁夜叫你出嚟唔方便，體諒你， 所以唔叫你出。 不過同第二個搞住先又點睇?

185
67 kg
你諗你

响u完全同啲同學唔多啱咀形
加上個個港豬嚟 口罩都唔上返個

如果條仔不停主動搵返，但係又唔肯認錯又點睇?

真 唔好幫佢用星座解釋
如果佢真係咁有決心唔理你 但你又堅持中意佢唔放既 咪試下唔好搵唔好理佢幾日 睇下佢咩反應 真係care你既咪會搵你 唔care既咪真byebye lol
雖則你肥 但唔代表你搵唔到更好既男朋友

其實真嘅 佢要向我講大話 响我背後做啲咩
我都無佢乎
所以我唔會理呢啲 只要唔好比我知就得

咁咪去sit 啲自己感興趣嘅lecture
我嗰時都成日去sit 堂 當學野都好

爬佐下文
感覺到你男朋友都真係唔係好重視你咁
或者佢重視自己 多過重視你.....
知道你對佢好上心，呢段時間會覺得好辛苦 搵佢又驚佢覺得煩，唔搵佢又驚咁就冇佐..... 真係好兩難
但都要記得，愛佢既同時，愛自己都好重要，而我見到你不斷俾佢傷害緊

btw 絲打想搵人呻下、傾下都可以tg：

唉 不過算啦

有女仔會覺得自己瘦？

屌 睇曬啲留言堅覺得你先18 咁無謂為左呢啲半夜生更叫你出黎卜野既男人浪費咁多心機時間 佢唔值得你咁做

你話佢介紹你比佢朋友識 屌 如果我要氹條女上床咁介紹下又有咩所謂 我個垃圾初戀都介紹左啦 結果咪又係玩鳩我

如果佢真心中意你既你會着緊你 而唔係享受你喺到掛住擔心佢既被關注感 更加唔會迫你做唔中意既野

其實我唔係咁嘅意思，我認同係佢唔啱。我淨係想話畀你聽，兩種都唔係好男人。

搵返又點? 我男朋友就係咁。每一次都不斷會搵返我，但一係就認錯又唔改，一係就唔認錯。

男人老狗咁矮咁輕 仲咁自豪

真係要睇圖 就咁講 都唔知肥唔肥

唔好咁諗
真正令人成熟係經歷
我都似你咁樣諗過
後來就知
其實男人係要玩 到30佢都會玩
根本唔關年齡事

唔好俾咁多幻想自己啦
條仔咁垃圾你都當寶重要自己開間房用性黎修補關係
我係條仔只會更加當你nothing
你繼續落去只會越搞越傷
一個人三更半夜約女友出黎淨扑唔出就唔理你乜春野靜下都講得出 我係你 叫佢死撚左佢算

最撚憎一嗌交就走撚左去
自己有point就講
自己冇point就認錯
走撚左去解決到咩問題？

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

我好似岩岩經歷完你經歷嘅嘢
你氹得一次 下次又係你氹 到佢唔想嘅時候就會話壓力好大 不如大家冷靜下
最後...分手
明明咩事都冇 就咁就散左
快啲睇清現實
世上冇好男人

真係人都癲

無胃口 訓唔着 好撚頹

唉屌

算啦，你心入面都最清楚，呢d男人根本都唔要得，止蝕離場啦
佢帶俾你既傷害仲多過開心

試過對方話想靜下，原來同緊第二條女曖味中

除非緊急事，如果唔係呢啲港女不要也罷

唉冇架啦
愛得越深嗰個注定做on9仔

太多希望 會好失望
我一開始都抱左太大期望

我頹左半個月 瘦左8kg

諗清諗楚，重新出發好過，下個更可愛